【瘋狂輪椅 合集】忍唔住「哇！」出嚟！電動輪椅如此癲狂！！！

屌⋯⋯

腦殘都係傷殘嘅一種

跟本有d正常既
拎架輪椅黎代步
痴撚線